點解岩岩ptig個po咁快del左？

開放討論

連仔好快手

不停f5都冇反應

原樓豬被blocked

個post仲係到，但已經入唔到去

唔怪得搵唔到佢名

算慢，去到十幾頁先做野

我回帶都有 岩岩仲覆緊 覆完就冇左

我回帶都冇咗了

抵啦

個app仲有得down 有冇人試下？

該會員帳號已被封鎖

lm跟進

會唔會犯法架

犯法嘢梗係早啲block

究竟有咩令佢洗「十幾萬」整個叫雞/做雞自助app呢

賺錢 可能係香港大人網d 人搞

做龜公

受到一世一啟發

收錢做vip 犯法嫁喎

連登不嬲好隱晦地都有啲TG招sp活動 貼PTGF /SP GROUP或者組團出國sexual tourism

今次仲搞埋app

真係層層加碼

搵ptgf 其實都要小心，唔好主動開價，新聞都報過幾單拉雞蟲

私人開價唔係犯法GA 除非人地話你性騷擾.公眾場合先係.
同埋佢個APP講名係交友冇話FOR SEX 唔一定係依賴妓女維生.

有冇人有back up佢打果段野 app設計理念之類？

Be a wise 雞蟲？

岩岩試左 仲唔比我捉到你
仲要del左

@老衲

咪就係比人方便啲叫雞啲fd

樓主down左？

就算唔犯法 咁既風氣都唔得啦

當你見過咩叫有錢可以連真靚女都玩到你就唔會再講呢啲
講緊私竇個啲
同埋出黎玩緊係小心啲架啦

冇事既應該

有咩問題？有價有市 你知道有錢可以玩啲咩幾時候你唔會再咁道德撚

同連登仔談道德？

大把野有錢就做到 但係咪要攞出黎講？同樣道理就有deep web

社會點樣運行得正正常常 不嬲就係靠道德規範 你覺得冇問題唔緊要 我唔會干預你 但我道德撚都一樣有堅持既野

咁當然我有錢我都唔會做道德撚

老實講如果要屌, 你地一定要屌埋IG

但我有錢我仍然覺得係要做道德撚

做正確的事
無可否認 堅持做正確的事係比想像中難

有錢玩學生妹4p鬼妹3p來淫亂派對

一定好撚多小妹妹
塊閪勁撚窄

屌咁多人

個app咩名

ptig
志於為本土眾男士提供重點性服務平台

證明連狗最反言論自由